【請廣傳】有證據所謂警察傷勢係警犬自己造成

警察“所謂”傷痕

七警案曾健超被警棍打嘅傷痕

屌你老母兩者幾乎一樣
一係警犬俾豬隊友打
一係警犬互毆屈示威者

推

幫推

遮

摩擦力
推！！！

請廣傳

驗下腦啦仆街，咁都叫有晒證據。咁撚肯定係假，你不如告鳩警方揑造證據，擺上庭將你所謂的証據公諸於世，比全世界知道你幾柒。

咁警察d傷痕點嚟？

師兄有無高見？

另一個警察嘅傷勢
可以見到皮膚大面積紅哂

而呢個係中咗胡椒噴霧嘅傷者

紅得係咪好撚似呢
梗係啦，都係警隊用緊架嘛

黑警著北京比基尼 自殘。

push

擺上法庭囉 但依家有冇得擺
有獨立調查委員會未

班黑警連自己人都打

黑警蠢撚到

以為自己開post
一睇相就諗起暗角

up

又打自己友

香港警察呢 就好撚柒蠢嘅

你最柒

我無野講

我都覺啲圓痕好似警棍

咁都叫傷
我打場波分分鐘都傷得重過佢

我冇野講

唔講以為爛曬肉
真係唔認真留意都睇唔到
衝出黎柒博同情

Push

blocked

屌你老母⋯⋯我踢波擦傷都傷過呢堆狗啦

咦～～呢位ching 睇黎你就係整開呢d 假証據既人喎

diu
推啦
樓主好波

一模一樣
屌

#236348

得啦柒頭，返你老母屋企奶西啦

警犬竟然識打狗棒法陰莖陰莖

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

打狗棍法

push！！！！！！！

呀sir咩number?

祝你死全家 黑警狗

上水廣場衝突片睇到佢哋用胡椒噴霧嘅時候
前面係有自己友
不排除佢哋身體嘅紅腫係自己友用胡椒噴霧噴成

圓痕我諗要睇個圓個真徑，遮腳都有機會做到圓圈形狀嘅傷痕

屌你老母黑警死全家

狗打狗

黑警死全家

嘩 推呀

一早話左看圖作文

係咪好似你咁，度咗一條自以為天衣無縫既橋，唔駛半晚俾人識穿，俾全世界知道你有幾柒？

會唔會係警犬入面有鬼

可能性係0.001%

一眼已經睇得出啦
真係求其

法醫官都無咁準！

OnL99

我係黑警或有黑警家人就死全家，唔使你咒。

好心啦，乜柒都話證據，人唔笑狗都吠啦，屌你。我屌醒你，等你唔使出去柒都豬西。

頂盡你咪話咁細粒圈都叫傷？似比蚊咬咋喎。如果咁叫傷，咁示威者嗰d 咪要入icu

呀蛇做野唔洗你地教

wa

你叫警察咁肯定係示威者整傷嘅 咪講低自己咩number 係邊度整傷 post 埋條片出黎 唔好淨係擺上facebook 擺上庭將驗傷報告公諸於世 比全世界知道佢地有幾柒
冇number 我話你老豆自己on99係地盤仆街整親自己都得啦

pish

專業啲攞把遮打都好丫
定係警察都覺得長遮連製造傷口都唔得？

must pish

紅腫九成係噴椒
啲圓形似係摭篤出黎

又一次證明班狗係幾智障

推！

突破盲腸

pushhh

黑警死全家
下世做屎都無得你做

黃蓋

冇話過要撐警。但都要有常識啦係咪？

遮頭都係圓，篤落去咪咁囉。呢個世界唔係得警棍先可以留低紅印。

你話警方捏造證據，咁都要吹得似d，唔好一睇就比人篤穿先得架。等陣同廢老頂兩句就比人ko，搞到個個以為連登仔智障。

咁而家個個都以武狂暴，差佬受傷有幾奇？唔撚傷先係新聞。

毅進仔
你幾號number呀又

我係另一個POST都話分分鐘全部都係TK之後屈我地狗係冇咩做唔出

屌你老母個黑警肥撚到呢
仆街啦
今次叫咩雞食吖又

性奴嘅應該係落order搵死士，邊個肯用滾水自淋嘅重重有賞

警方認為係公關嘢，以為巿民會同情。

好明顯呢d 圖係比廢老深藍洗腦用。我一嬲都唔柒理，至多會笑兩聲。

我屌樓主係想屌醒佢，唔好乜柒都拎出來話係証據。阿sir 就算柒，都唔會柒到拎批一睇就知係捏造嘅相出來掛。

屌，個幾個圈，我自己拎個樽蓋吸落去都得拉

屌搵啲生蛇呀，濕疹果啲警犬全裸咁影嘛，睇下CNN BBC報唔報囉

我讀過毅進或係黑警，死全家

唔通你真係信樓主講既所謂証據？建議去驗腦，小學畢業未？

跟哂示威者果邊既既定投訴機制投訴囉

自投鑼網的動物
Show Blocked User - 有冇幾両菜

今日睇有線live 有個男黑警揮棍打人時仲打到佢後面個女黑警一下，女黑警即時O哂嘴停左幾秒先有反應，然後又默默地行前幫拖打人

汪汪！汪汪汪汪

毅進仔
whats ur number

今日發現毅進仔死穴係同佢講英文

屈就實有啦，呢點好肯定。但我重點係樓主唔好咁on9，求其見紅圓印就話一定係警棍

推 肯定打人打得太開心
自己友都打埋

頭先睇到隔離po 都已經咁覺得

其實警察再咁迫落去只會令示威者愈來愈激。

on9既，你叫佢地show樣show委任証証明佢地真係黑警先啦

去刮沙都紅過你啦
去沙灘曬完太陽咋嘛

拔罐？

唔好咁易俾人trap到

前設係呢啲相既人真係黑警，下一步先需要証明啲傷點黎

係又好唔係又好,我地打又好狗TK又好,最後出黎咪又係槍口對我地,有咩所謂,就算遲下真係要出真槍TK打中狗,都會話係我地有人有槍嫁啦

黑警真係好撚蠢

唔好柒啦。一講唔同意見或睇法就打成黑警。
你睇番我之前所有留言，有邊一段撐警？我一直都屌樓主on9 ，乜春都話証據。講出來都比人笑啦。

大家幫幫手

請出示委任證

傻閪黑警
除非示威者有伸縮警棍

我r痕r傷自己都勁過佢

便衣狗跑唔切比佢啲狗員打到咁好暴力

一定係d暴徒收埋左d警棍同胡椒噴霧襲擊警察

出到呢招

睇下我其他留言啦

都係嗰句，班呀sir 柒，都唔會柒到自爆啦。樓主拎幾張圖比對下，就話搵到證據，你唔係真心信呀？咁多人衝，班差佬有少少傷有幾奇？我睇完相，第一印象只係蚊咬比佢仲傷，更加肯定班友裝備優良，保護周全，成班人圍住都係得個少少紅，我真係屌佢老味。

推先

遮頭都係圓 但唔會咁粗囉

我打起人上黎 我自己都驚

自投羅網呀。

麻煩你睇下我所有留言，有邊一句撐警既，我之後再唔出聲。

我睇完都覺得好撚眼熟
屌樓主一講d回憶返晒來

bedbug bites

lm

遮得一款？ 唔好自己呃自己啦。憎班差佬無問題，我都唔like 佢地。但都唔好偏聽，睇乜都戴副有色眼鏡去睇。明知呢幾幅圖根本證明唔到班差佬係比自己人打傷，都夾硬話係，咁同班藍絲廢老有乜撚分別？

我只係屌樓主on9，請注意。

不明粉末 = 胡椒噴霧

單機啦你吊
都唔知你up乜9

大家貼去自己個區嘅連儂長輩牆到

驗下腦學好中文咪明囉。

自己友打 真係好傷喎

路過都見紅

得果少少紅印夠膽擺上網同人講俾暴力示威者襲擊
我俾蚊咬到紅左夠話俾史前兇惡生物襲擊啦
小提大造

個少少傷就放上網圍爐討拍 仲話警察乜乜77
依家都要錯手既傷都就咁放上網

洗唔洗fact check 定已經好明顯

比隊友tk仲要post上Facebook

咪就係。之前比布袋子彈射傷嘅義士，警方絶口不提，我真係屌佢老味。

話時話，有冇人有嗰位義士嘅消息？

啲狗挽開SM

點解無人推嘅？

平時捉賊我相信唔多唔少都會受傷
咁樣比自己友打傷仲好意思話追究？
對唔對得住墓園班前輩呀 阿蛇？雞毛蒜皮傷 又唔係見血
好意思拎出黎譴責 身驕肉貴就返去做文職啦，
皮外傷仆一下街都有啦 係咪又要搵藉口呀？
打人就事不關己 比人打就喊苦喊忽

呢d咁重要嘅文宣都無人理

推爆

所以話咗好耐班狗自己tk 都唔係第一次

自隊 ON9狗

講到班狗有誠信咁人哋做咗幾多假證知唔知

玩唔係挽

Block鳩你個毅進仔先

我無嘢講

文宣組做野

其實R下痕都可以話自己受傷

屌一睇就知係胡椒

有發過夢既唔多唔少都食過 根本係呃無知婦孺

必須推!!!!!!

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我問你啲傷痕點嚟！
關burden of proof 乜事呀？

我就唔知道佢點整親啦！首先我唔係當事人，其次，我亦睇唔到佢點整親。我淨係知道佢個身有傷痕。同埋你叫樓主驗腦。

如果警察受傷係因為俾示威者攻擊，咁警察未要去查囉。
我無講過個burden of proof 係傷者到喎。

你做咩咁defensive啫

你都要去驗下腦啦！

咁都記得 犀利

你班黃絲噏得就噏
支持成立第三方既獨立調查委員會還警方一個公道

呢啲真係要貼落牆宣傳開去

黑警嗰邊死幾多隻？拉咗幾多隻？答案係零

作姦犯科，打良民，上差館爆房、亂咁打記者打議員，拉咗未？

佢班仆街刮傷少少就send上Facebook搏同情！示威者如果一sd相上fb立即俾人拉，如果唔拉！成個fb應該大把人仲慘過班狗百倍千倍！

一句講曬！黑警收皮！

摩擦力強

毅進仔真係好撚柒

根本就係咁
屈示威者但其實好多都係自己友啲架生打傷
一係就返警局自製傷痕

Lm

咁小事都夠膽show出來搏同情
可唔可恥呀你地？
每次出去都咁多手足受傷
你呢d隊尾都冇你份呀

傻鳩黑警打錯自己友咋